條氣唔順喺disxxxx比人落沉默魔法

祝disxxxx班友

明明唔係賣廣告
做下善事都唔得
唔似得連登仔咁有愛

大家有咩玄學疑難都可以喺度講低，不論簡易風水命卦分析、簡單擇日、解簽、塔羅占算等，小弟每次只答一條問題，費用$100。所得收益將代各位巴絲全數捐贈幫助有毛或冇毛小孩的協會，每達$1000捐款一次。大家可以用真名或網名，每次代大家捐款後都會上載捐款者名單。當然大家想捐多啲都得，盡惠致意。

由於可能人數眾多，收到大家留言後以我回覆收到為準。如果過咗3日都未收到，即係漏咗，請再dm我。

既可以解答大家疑難，又能做善事幫助動物們，一舉兩得😊